香港人歡迎黑警由上級至下級集體辭職

用過份武力鎮壓，代表你們對嗎？用黑幫暴力對付市民，你們黑警將來付出更多，四個警察組織齊來恐嚇，意圖擴展警權無限大，想翻板警廉風暴，警隊多年建立良好聲譽，一朝盡喪，你要香港人付出更多，建立警霸權主義，你們黑警想得多，香港人歡迎黑警由上級至下級集體辭職，有充份信心香港人可以有效管治自己，成立一支優良警隊。